計我話，屎都唔好俾林祖舜食

基本啦